入去侵侵facebook/twitter一人一句liberate HK

機會難得 許勝不許敗
各國報紙頭版有 投稿有 聯署有 26號民陣愛J堡人數
係時候到侵侵Facebook/twitter喇

唔好個個留同一句野, 要各自講唔同既句子.
一陣又比外國人笑鳩我地係機器

Template:

Only President Trump can save us.
Hong Kong is dying.
Hong Kong is suffering from Communist occupation.
The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us to prison and torture us.
We need President Trump to save us.
Only President Trump can save us.
Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you.

唔好扮高深
簡單直接呀
機會一次
香港人命貴！我地唔撚係免費！
FreeHK? 係要Liberate HK呀。

去唔到G20
facebook又好 twitter又好 比錢又好
做得咩就做
機會得今次